新華社：屠殺200萬人是輕而易舉的事，對於14億來說可有可無。

舉報fake news